而家拉唔到既人，就用黑社會出手

屌佢老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

拉唔拉到都會用到老黑
自己人嘛